{"plusqueParfait": {"vous": "aviez appel\u00e9", "tu": "avais appel\u00e9", "ils": "avaient appel\u00e9", "nous": "avions appel\u00e9", "je": "avais appel\u00e9", "il": "avait appel\u00e9"}, "passeCompose": {"vous": "avez appel\u00e9", "tu": "as appel\u00e9", "ils": "ont appel\u00e9", "nous": "avons appel\u00e9", "je": "ai appel\u00e9", "il": "a appel\u00e9"}, "imparfait": {"vous": "appeliez", "tu": "appelais", "ils": "appelaient", "nous": "appelions", "je": "appelais", "il": "appelait"}, "passeSimple": {"vous": "appel\u00e2tes", "tu": "appelas", "ils": "appel\u00e8rent", "nous": "appel\u00e2mes", "je": "appelai", "il": "appela"}, "futureSimple": {"vous": "appellerez", "tu": "appelleras", "ils": "appelleront", "nous": "appellerons", "je": "appellerai", "il": "appellera"}, "present": {"vous": "appelez", "tu": "appelles", "ils": "appellent", "nous": "appelons", "je": "appelle", "il": "appelle"}}