{"plusqueParfait": {"vous": "aviez concern\u00e9", "tu": "avais concern\u00e9", "ils": "avaient concern\u00e9", "nous": "avions concern\u00e9", "je": "avais concern\u00e9", "il": "avait concern\u00e9"}, "passeCompose": {"vous": "avez concern\u00e9", "tu": "as concern\u00e9", "ils": "ont concern\u00e9", "nous": "avons concern\u00e9", "je": "ai concern\u00e9", "il": "a concern\u00e9"}, "imparfait": {"vous": "concerniez", "tu": "concernais", "ils": "concernaient", "nous": "concernions", "je": "concernais", "il": "concernait"}, "passeSimple": {"vous": "concern\u00e2tes", "tu": "concernas", "ils": "concern\u00e8rent", "nous": "concern\u00e2mes", "je": "concernai", "il": "concerna"}, "futureSimple": {"vous": "concernerez", "tu": "concerneras", "ils": "concerneront", "nous": "concernerons", "je": "concernerai", "il": "concernera"}, "present": {"vous": "concernez", "tu": "concernes", "ils": "concernent", "nous": "concernons", "je": "concerne", "il": "concerne"}}