{"plusqueParfait": {"vous": "aviez relev\u00e9", "tu": "avais relev\u00e9", "ils": "avaient relev\u00e9", "nous": "avions relev\u00e9", "je": "avais relev\u00e9", "il": "avait relev\u00e9"}, "passeCompose": {"vous": "avez relev\u00e9", "tu": "as relev\u00e9", "ils": "ont relev\u00e9", "nous": "avons relev\u00e9", "je": "ai relev\u00e9", "il": "a relev\u00e9"}, "imparfait": {"vous": "releviez", "tu": "relevais", "ils": "relevaient", "nous": "relevions", "je": "relevais", "il": "relevait"}, "passeSimple": {"vous": "relev\u00e2tes", "tu": "relevas", "ils": "relev\u00e8rent", "nous": "relev\u00e2mes", "je": "relevai", "il": "releva"}, "futureSimple": {"vous": "rel\u00e8verez", "tu": "rel\u00e8veras", "ils": "rel\u00e8veront", "nous": "rel\u00e8verons", "je": "rel\u00e8verai", "il": "rel\u00e8vera"}, "present": {"vous": "relevez", "tu": "rel\u00e8ves", "ils": "rel\u00e8vent", "nous": "relevons", "je": "rel\u00e8ve", "il": "rel\u00e8ve"}}